---
layout: page
title: Ideje
permalink: /ideje/
---

Tu je seznam odličnih projektov, idej, iniciativ in organizacij, ki imajo mojo
podporo in po mojem mnenju v večji meri spreminjajo svet. To je prihodnost,
ki jo potrebujemo. Pridružite se jim, v kolikor lahko.

# Socialne ideje:
* [Kava na zalogo](http://kavanazalogo.blogspot.si/)
* Bread for friend 

# Futuristične ideje:
* [Projekt Venus](https://www.thevenusproject.com/)
* [foodisfreeproject.org](http://foodisfreeproject.org/)
* [Open Street Map](https://www.openstreetmap.org/)
* [_wlan slovenija_](https://wlan-si.net/)
* [Unconditional basic income](http://www.basicincome.org/)
